中國隊沒進中國盃足球決賽 《央視》拒轉播被罵翻

〔即時新聞／綜合報導〕2019年中國盃國際足球錦標賽3月21日展開，於廣西壯族自治區南寧市開踢，但中國隊當晚就提早被踢出局，無緣爭奪冠亞軍，《央視》也被球迷發現沒有進行決賽的轉播，被批毫無風度。

綜合外媒報導，中國男性足球隊於第3屆中國盃足球賽開踢當晚，就以1比0差距輸給泰國隊，確定不可能進入決賽，只能和中亞國家烏茲別克在25日角逐季軍賽，但依舊有球迷想要觀賞決賽賽事，卻在《央視》的節目表發現，只有季軍賽事轉播，沒有決賽可看。

《央視》在決賽舉辦時，改轉播中國男子籃球職業聯賽（CBA）的賽況，不少中國網友認為該電視台不但失去地主之誼，也有輸不起的嫌疑；港媒指出，中國在被泰國隊打敗之後，在國際賽事累積的積分降低，目前亞洲第8的排名隨時都有可能被伊拉克奪走。

當無發生過

笑撚死

季軍戰都輸埋，一帶一路俾唔夠錢？

好符合中國人既性格

垃圾

無俾錢收買人咩？

連續兩年中國盃比人sm，上年比巴利炒6粒今年搵泰國，點知都係輸

某隊波辦飛機杯都次次比其他隊拎走

原來今日場季軍戰輸波仲要輸品，支那前峰將人地球員隻腳踢斷左，腳踝嚴重骨折當時即刻要送去醫院，隻腳可能會廢左。

扭埋龍門 都可以射中柱
可以怪邊個

韋世豪賽後談到疑似鏟傷對手一腳，否認刻意而為︰「就是一個犯規，我們差不多有十多分鐘沒有控球，要用戰術犯規令比賽慢一點。我具體不知道他甚麼情況，比賽太想贏了，大家都太想贏了。足球比賽難免不了一些傷病，激烈的碰撞，我覺得挺正常的，不是故意踢倒他。」

他及後進一步了解情況，開腔道歉︰「完場後了解對手傷勢比較嚴重，確實很對不起，確實是犯規動作，沒想到踢至對手受傷去醫院。很誠懇向對方道歉，大家都不想讓對方受傷。」

而烏茲別克主帥古柏賽後證實舒古洛夫重傷︰「我們有一個球員受傷，腳踝傷得很嚴重。以我收到的消息，最少缺席2個月。」

ＣＬＳ輸波仲要廢埋人地隻腳

唔撚是嘛

自己搞比賽，搵三隊廢既返黎，自己拎第四

出絕招！ 收山腳goallllllll

拎唔到個波就要踢撚斷你隻腳，球證都係俾黃牌咋。

下次試下請香港隊

支那人踢波咁冇品，邊個敢上去踢？

上一年中超有個外國球員又係咁樣俾人踢斷腳，隻腳係成世都會廢左。

下年搵香港 澳門 台灣
改埋個名做「一個中國盃」

都可能係和波都出唔到線。

中國隊完全可以反映到中國人劣質。

數據已經說明支國幾廢